Say diu lee lu mi to the dog

Say diu lee lu mi to the dog🎵
say diu lee lu mi to the dog🎶